肥咗路試...

加油

有冇帶多盒口罩俾阿蛇

再考？

呢排咁少車都可以肥?

衰咩

冇望鏡

係.排快期

唔想俾人拉

都唔關車事

第一次？

係啊

下次記得睇鏡喇, 中間個嗰最重要

覺得自己好差冇哂信心

第一次係捉得嚴d
我考左兩次

其實我有望.但係唔知望邊個位最好.ching可唔可以講解下？

排快期再考？

因咩事肥

望得太少鏡

駕駛學園幫我排
半年後先有得考唔知快定慢

考牌最重要係俾隻官睇到你啲動作
相同嘅望鏡次數，用眼尾「哨」同成條頸扭係會有唔同結果
望盲點就記得郁埋條腰

1. 如果美國路試每 5-8 秒望一次鏡 (或 每分鐘望 6-8次)
2. 香港的次序係: 中鏡 -> 右鏡 -> 左鏡 (如果我無記錯)
3. 每 dup 一次 brake 望一次中鏡, 每次停車望一次中鏡
4. 拎右呔望右鏡, 拎左呔望左鏡

仲有路試考咩？運輸署唔係無開咩

睇你考乜，貨van塊中鏡冇人會理你(因為係輕型貨車牌，假設貨車後面係貨籠，中鏡望唔到嘢)

香港人係咪真係唔睇新聞

係咪美國考都要間唔中望鏡
尤其中鏡
開車前記得望中鏡先開車
最多人肥嘅係轉彎同過線前冇望(或拎頭動作唔明顯)盲區、泊車冇入P波拉break甚至冇熄匙、扭軚不當踩隔離線

有冇著短裙黑絲

無論望邊一邊都好, 動作一定要夠大, d 戲一定要交足

俾咗幾錢？

唔該哂ching

btw Van定私?

有

太凍著衛衣

Van

下 一次就開Post?
我考左4次先pass

咁主力望右鏡左鏡右盲點,
中鏡間唔中望下就得, 左盲點亦都唔洗特登望 (因為考牌係假設你後面裝滿貨乜都望唔到)

好貴

在美國, 記得嗰陣時, 考我 tun 後有無望鏡, 停車有無望鏡
cut 左有無望左鏡和拎頭, cut 右有無望右鏡和拎頭

有一樣嘢係美國要做, 香港唔使做:
就係每過一個 intersection (路口), 要拎頭拎左拎右

應該考左2皮左右
係晒時間 屌 學車要成日就個師父時間

仲有一樣唔記得咗講呀:
未開車之前, 要 check (要望) 中鏡, 右鏡, 左鏡, make sure 三個鏡都啱考生既視線

佢地知考第幾次架咩？

考輕型貨車咪唔洗望

咩唔使望呀, 要望中鏡呀

考van中鏡唔洗

5 起步停車要望齊三塊鏡
6 轉彎要望埋相反方向嘅鏡
例如轉緊左彎 要望一望右邊鏡
即使你右邊線冇得左轉都要望
慎防有人偷雞或者人地太貼

我諗好多人衰第六點……
因為我第一次駕院考肥冇望鏡
但我明明cut線有望 唔明肥啲咩
直到第二次考之前補街鐘
轉彎冇望 街鐘師傅我講先知
之後先pass

我咪衰呢樣囉
臨cut過右線突然俾考官dup break
原來左邊有個送石油氣仆街踩住架單車貼住我左前
撚樣石油氣佬
考緊路試搞9我
白俾多成皮野考多次

你咪撚on9啦，年中唔少人衰無乜望中鏡

樓主知唔知最近仲有冇快期放出黎比人抽

抵。撚。死。
祝你考多幾次都肥

考幾號牌又唔講